/*
 Localizable.strings
 SiRuiIOT
 
 Created by a on 16/9/19.
 
 */


"正在连接设备" = "正在连接设备";
"选择设备" = "选择设备";
"三角形" = "三角形";
"圆形"   = "圆形";
"直线"   = "直线";
"矩形"   = "矩形";
"半径"   = "半径";
"高"   = "高";
"宽"   = "宽";
"长"   = "长";
"毫米"   = "毫米";
"厘米"   = "厘米";
"米"     = "米";
"速度" = "速度";
"正在重置蓝牙设备" = "正在重置蓝牙设备";
"蓝牙未打开"      = "蓝牙未打开";
"蓝牙异常"        = "蓝牙异常";
"你的设备不支持蓝牙"= "你的设备不支持蓝牙";
"蓝牙未授权" = "蓝牙未授权";
"连接超时" = "连接超时";
"对焦" = "对焦";
"曝光" = "曝光";
"白平衡" = "白平衡";
"闪光灯" = "闪光灯";
"防抖" = "防抖";
"自动" = "自动";
"手动" = "手动";
"防潮柜" = "防潮柜";
"资讯" = "资讯";
"商店" = "商店";
"连接设备" = "连接设备";
"秒" = "second";
"高" = "高";
"中" = "中";
"低" = "低";
"如何连接？" = "如何使用？";
"分享应用" = "分享应用";
"我的资料" = "我的资料";
"我的作品" = "我的作品";
"售后服务" = "售后服务";
"全景结束" = "全景结束";
"请先连接云台" = "请先连接云台";
"请将手机保持竖直放置" = "请将手机保持竖直放置";
"保存视频失败" = "保存视频失败";
"保存视频成功" = "保存视频成功";
"图片合成中\n请稍后...." = "图片合成中\n请稍后....";
"人脸跟踪模式开启" = "人脸跟踪模式开启";
"多人跟踪模式关闭" = "多人跟踪模式关闭";
"光流开启" = "光流开启";
"光流关闭" = "光流关闭";
"全景结束!!!\n请不要移动手机" = "全景结束!!!\n请不要移动手机";
"正在合成照片" = "正在合成照片";
"正在保存照片" = "正在保存照片";
"图片合成失败\n请让手机拍照距离物体大于一米" = "图片合成失败\n请让手机拍照距离物体大于一米";
"图片合成成功" = "图片合成成功";
"分享" = "分享";
"请安装微信客户端" = "请安装微信客户端";
"这是用智能云台拍摄的" = "这是用智能云台拍摄的";
"上传失败，请检查网络设置" = "上传失败，请检查网络设置";
"我用思锐智能云台拍了一张神奇的照片" = "我用思锐智能云台拍了一张神奇的照片";
"点开用你的手机查看吧" = "点开用你的手机查看吧";
"这是用智能云台拍摄的!" = "这是用智能云台拍摄的!";
"其他分享" = "其他分享";
"发现应用更新" = "发现应用更新";
"BP360-01" = "360智能云台";
"保存视频失败" = "保存视频失败";
"保存视频成功" = "保存视频成功";

"请看前置" = "请看前置";
"拍摄已完成,正在合成中···" = "拍摄已完成,正在合成中···";
"请勿移动" = "请勿移动";
"视频已保存" = "视频已保存";
"正在上传..." = "正在上传...";
"上传失败" = "上传失败";
"上传成功" = "上传成功";
"正在合成视频，请等待..." = "正在合成视频，请等待...";
"导出成功" = "导出成功";
"导出失败" = "导出失败";

"验证设备" = "验证设备";
"验证设备中…" = "验证设备中…";
"验证设备已达到上限" = "验证设备已达到上限";
"验证设备通过" = "验证设备通过";
"将二维码放入框内,即可自动扫描" = "将二维码放入框内,即可自动扫描";

//Account
"Account Success" = "登录成功";//code == 0
"Verification code error" = "验证码错误";//R005
"User does not exist" = "用户不存在";
"The mailbox is registered" = "邮箱已注册";
"Other errors" = "其他错误";
"Activation successful" = "激活成功";
"The user is not logged in" = "用户未登录";
"wrong user name or password" = "用户名或密码错误";
"The user already exists" = "用户已存在";
"Unauthenticated users" = "未认证用户";
"Verification code timed out" = "验证码超时";
"Required data is empty" = "必填数据为空";
"Foreign key data does not exist" = "外键数据不存在";
"The input password is inconsistent" = "输入的密码不一致";
"Verification code does not allow retransmission in a short time" = " 验证码短时间内不允许重发";


"Please fill in the complete information" = "请填写完整的信息";
"please enter a valid email address" = "请输入有效的邮箱地址";
"Please fill in the email address" = "请填写邮箱地址";
"Tips" = "温馨提示";
"Send successful, please check the message immediately and change the password" = "发送成功，请立即查看邮件并修改密码";




"Server exception" = "服务器异常";
"Request timed out" = "请求超时";
"Please enter a valid password" = "请输入有效的密码";
"Before and after the password is inconsistent" = "前后密码不一致";
"Registered successfully! Please check the mailbox and activate the account" = "注册成功！请查看邮箱并激活账号";








//new UserManagement
"Please enter a valid email address or mobile number" = "请输入有效的邮箱地址或手机号码";
"Please select your location" = "请选择所在地区";
"Failed to upload pictures" = "上传图片失败";
"Successfully registered!" = "注册成功!";
"Are you sure you are logged out?" = "您确定要退出登录吗？";
"Help Center" = "帮助中心";
"Give us a score" = "给我们打分";
"edit info" = "个人信息";
"about us" = "关于我们";
"Feedback" = "意见反馈";
"clear cache" = "清除缓存";
"sign out" = "退出登录";
"Successfully modified!" = "修改成功!";
"Re-login" = "登录";
"Clear success!" = "清除成功！";
"The current cache is:" = "当前缓存为：";
"Do you clear the current cache?" = "是否清除当前缓存？";
"Successfully sent!" = "发送成功!";
"Network connection failed, please try again" = "网络连接失败，请检查网络设置";
"Loading failed, please try again" = "加载失败，请重试";
"Please select the image source" = "请选择图片来源";
"camera" = "照相机";
"Album" = "相册";
"Personal information" = "个人信息";
"Turn off the Flash Light" = "关闭闪光灯";
"Turn on the Flash Light" = "打开闪光灯";
"Put the QR Code/Barcode inside the frame for scanning" = "将二维码/条码放入框内, 即可自动扫描";
"productScanTips" = "选择手动输入产品激活码\n请点击->";













//SR-Cabinet
//view
"Alert! The Moisture Proof ark is being vibrated"="警报！！防潮柜发生震动";
"Alert! The Moisture Proof ark is being moved"="警报！！防潮柜发生移动";
"Alert! The password for the Moisture Proof ark is entered incorrectly"="警报！！防潮柜密码输入错误";
"issue an alert"="发出警报";
"Details"="详情";
"ConnectingDevice"="连接设备";
"Configure the device's network"="配置设备联网";
"Directly scan to bind the device"="设备已联网? 请直接扫描绑定设备";
"WifiAccount"="当前未接入Wi-Fi网络，请检查Wi-Fi设置";
"WifiPassword"="请输入Wi-Fi密码";
"Configure"="一键配置";
"HumiditySettingRange"="设置湿度的范围";
"SaveSettings"="保存设置";
"ModifyName"="修改防潮柜名称";
"Please enter the name of the cabinet"="请自定义您的防潮柜名称";
"The last step"="最后一步";
"Name your moisture proof ark"="你已成功添加防潮柜";
"Wi-fi account"="wifi账号";
"Confirm"="确认";
"Cancel"="取消";
"Refresh to get the device name"="刷新获取设备名";
"OpenCabinet"="远程开门";
"SetHumidity"="设置湿度";
"Locked"="锁死";
"Unlock"="解锁";
"Unknown"="未知";
"Temparature"="温度";
"Humidity"="湿度";
"OpeningLog"="开门记录";
"AlarmLog"="警报记录";
"ClosingLog"="关门记录";
"EmptyList"="当前设备为空，请点击右上角添加设备";
"UnknownLockState"="(暂时未能获取防潮柜锁死状态)";
"UnLockState"="(防潮柜未锁死)";
"LockState"="(防潮柜已被锁死)";
"The device has not yet configured the network, first configured the device's network"="请先配置设备联网";
"The moment of closing the door"="关门时间";
"Scan"="扫一扫";
"QRCodePrompt"="将二维码/条码放入框内, 即可自动扫描";
"Turn on the flash"="打开闪光灯";
"Turn off the flash"="关闭照明灯";
"Get device ID error"="获取设备错误";
"online"="在线";
"offline"="离线";
"Unknown state"="未知状态";
"SIRUI-Cabinet"="思锐";
"Recent log"="最近记录";
"Custom"="自定义";
"Click to select the query time period"="点击选择查询时间段";
"DeviceIMEI"="设备IMEI";
"Please select date"="请选择日期";
"Click to select the start time"="点击选择开始时间";
"Click to select the end time"="点击选择结束时间";
"Done"="完成";
"Sure"="确定";
"Starting time"="开始时间";
"End time"="结束时间";



//alert or hint
"TimeCue"="结束时间必须大于开始时间";
"Iknow"="我知道了";
"No equipment available"="当前无设备";
"my SR-Cabinet"="我的思锐防潮柜";
"Warning message"="警报消息";
"Failed to get the name"="获取名称出错";
"Please enter a name"="请输入名称";
"Modified name successfully!"="修改名称成功!";
"Wait for timeout"="等待反馈超时";
"No records"="暂无记录";
"Unable to push the alarm message"="无法推送警报消息";
"Please go to system Settings to open the app to push"="请前往系统设置-通知- SiRui SMARTER-允许通知";
"The device is offline, please check the equipment status"="设备离线，请检查设备状态";
"Please unlock the device"="请先解锁设备";
"Please enter the moistureproof ark names"="请输入您的防潮柜名称";
"password can not be blank"="密码不能为空";
"Wi-fi is not available"="当前Wi-Fi不可用";
"Please configure the wi-fi network"="请先配置Wi-Fi网络";
"Successfully open the door"="开门成功";
"The request timeout"="请求超时";
"No records"="暂无记录";
"Access time error"="获取时间出错";
"The total number of records"="总记录数";
"The total number of records: 0"="总记录数:0条";
"There is no record"="已无记录";
"Error password alarm"="错误密码报警";
"The device is moved by the alarm"="设备移动报警";
"Vibration alarm"="震动报警";
"The alarm time of the device"="设备警报时间";
"The moment to open the door"="开门时间";
"prompt"="提示";
"Please go to - > [privacy Settings - - camera - iotplatform] open access switch"="请去-> [设置 - 隐私 - 相机 - SiRui Smarter] 打开访问开关";
"warning"="警告";
"Did not detect your camera, please test it on a real machine"="未检测到您的摄像头, 请在真机上测试";
"The album can not be accessed for system reasons"="因为系统原因, 无法访问相册";
//"Waiting for the feedback device timeout"="等待设备反馈超时";
"No equipment"="没有设备";
"The data length is out of range"="数据长度超出范围";
"The device is not connected"="设备未连接";
"Please confirm the current device status before adding the device"="添加设备前请确定当前的设备状态";
"When configuring the network of the device, press the 'Password reset / wifi reset' button for the humidity cabinet for more than 5 seconds and wait for 'bi'"="在配置设备联网时，请按下防潮柜的“密码重置/wifi重置”按钮超过5秒，等待“bi”一声";
"The device ID does not exist"="该设备ID不存在";
"Server exception"="服务器异常";
"Can not operate off-line equipment"="离线设备不能操作";
"Please enter the time"="请输入时间";
"This time period is not recorded"="该时间段无记录";
//"Failed to obtain humidity Control Cabinet  data, please try again later"="暂时未能获取防潮柜数据，请稍后再试";
//"Equipment has been offline"="设备已离线";
"Being loaded.."="正在加载..";
"NetworkFailInfo"="网络请求失败，请检查您的网络设置";
"AbnormalNetwork"="网络异常，请稍后再试";
//"OfflineInfo"="当前设备离线，请连接后查看";
"EnterPassword"="请输入密码";
"EnterValidPassword"="密码有效长度为6至12位";
"EnterSafePassword"="请输入保险箱密码";
"PasswordLengthInfo"="密码长度不能超过12位";
"ThreeInputError"="连续输入三次密码错误，请手动输入";
"Loading..."="加载中...";
"The connection is canceled"="连接已被取消";
"Successfully updated!"="更新成功";







//-----------返回编码------------
"Success"="操作成功";
"Fail"="操作失败";
/*特指对设备的操作命令反馈回来的消息*/
"DeviceSuccess"="操作设备成功";
"DeviceFail"="操作设备失败";

"Data error"="数据出错";
"Device not connected"="设备没连接";
"UnknownReturnEncode"="未知的返回编码";
"Verification code is missing"="缺少验证码";
"Time zone is missing"="缺少时区";
"Device number is missing"="缺少设备号";
"Password is missing"="缺少密码";
"Time stamp is missing"="缺少时间戳";
"Humidity is missing"="缺少湿度";
"Page is missing"="缺少页码";
"Lack of opening and closing requests"="缺少开关门请求";
"wrong format"="格式错误";
"Parameter error or missing"="参数错误或缺少";
"User name error or password error"="用户名错误或者密码错误";







//后续添加...
"The cabinet is open and can not be locked"="柜子已打开，无法锁死";
"Connection network failed"="连接网络失败";
"Please reconnect to the network"="请重新连接网络";
"You receive an alert from the SR-Cabinet"="您收到一条防潮柜的警报，请查看";
"The third party push service can not register the notification, please start the app later try to register the notification push"="第三方推送服务不能够注册通知，请稍后启动app尝试注册通知推送";
"name"="name";
"name"="name";
"name"="name";



///新增功能1.0(增加切图，九宫格)
"Save to album"="保存到相册";
"Save failed"="保存失败";
"Saved successfully"="保存成功";
"Can not access album"="无法访问相册";
"Please go to the settings to find the app and open the permission to access the photo"="请前往设置找到该app并打开允许访问照片的权限";

//360 len
"全景" = "全景";
"全鱼眼" = "全鱼眼";
"鱼眼" = "鱼眼";

"调整曝光并开始全景(%d)" = "调整曝光并开始全景(%d)";

"Origin" = "原图";
"Toaster" = "旧时光";
"Amaro" = "夏至";
"LordKelvin" = "麦田";
"Nashville" = "回到过去";
"Walden" = "泡沫之夏";
"XproII" = "挪威的森林";
"Hefe" = "1943";
"Brannan" = "重返20岁";
"Sierra" = "思享+";
"Valencia" = "恋人未满";
"Earlybird" = "年轮";
"1977" = "火烈鸟";
"Inkwell" = "光与影";
"Lomofi" = "方糖";
"Hudson" = "蓝莓";
"Sutro" = "老相机";
"Rise" = "1989";
"Beauty" = "美颜";
"save video success" = "视频保存成功";
"save video fail" = "视频保存失败";

"connected"="已连接";

"please connect device first" = "请先连接蓝牙";

"save origin image?" = "是否保留高清原图?";
"please view tutorials in the setting" = "请前往设置中查看原图拼接教程";
"Pano Error" = "全景拍摄失败，请把设备保持水平放置";

"已扫描的设备" = "已扫描的设备";
"正在扫描设备" = "正在扫描设备";

"上传失败" = "上传失败";
"上传成功" = "上传成功";
"正在上传..." = "正在上传...";

"正常" = "正常";
"延时摄影" = "延时摄影";
"慢动作" = "慢动作";

"全景" = "全景";
"单拍" = "单拍";

"跟踪区域太小" = "跟踪区域太小";
"跟踪区域太大" = "跟踪区域太大";

"Please turn on bluetooth" = "请打开蓝牙";
